CSL U PLAN

我本身用緊318 / 6GB
見到大專plan $128 / 6Gb
有無得用舊no即刻轉
屌佢老母叫我十月完約先轉
我到時grad就無得搞

有無sales幫幫手

唔洗大專都有呢個價

details

Details plz
Telegram:
@do7bear

details, pls

Details please

屌
我講左十月先完約
可以即刻轉plan先sell

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生

做唔做到續約plan先